tsla,nio,fubo tv,workhorse,snowflake 下星期大跌,走貨啊

snowflake, fubo tv水份好大,一出earning report 直插
workhorse無政府contract,出earning report 跌到12,ark 加持無用
tdoc 準備落二百幾
tsla ,nio 贂圖係下行通道

tsla ,nio 睇圖係下行通道
sorry 之前燈死左

GME對沖

ok

Ching我留意左你一排
你開post講果啲無一個有好嘅下場

起完底 全部post 都係燈

f電動車本身就係泡沫。

依排市差姐
樓主上星期只買左beke,amat,bili,炒波幅賺左幾萬,開po未至於燈死掛
nio 42加倉左,燈死左sor

自己衰係ark 愛股tdoc 蝕左幾萬,令到直到依家2月只賺左20 美元

why?

樓主無持有tsla,workhorse 依d ark 愛股
但好多人睇好

佢tsla彈出彈入

點解咁講？

同你諗法一樣

留名睇燈

tsla 上星期溝左貨均價670有5 股,
上星期五700賣左,拎錢再加倉nio

點燈

反cup is ok

多謝樓主